【七警案】上訴庭裁5警上訴失敗 但獲減刑至15至18月

【七警案】上訴庭裁5警上訴失敗
但獲減刑至15至18月

7名警員涉嫌於2014年佔領運動期間，在金鐘添馬公園暗角毆打前公民黨成員曾健超。7人於前年被裁定罪成，同遭判囚2年。他們均就裁決和判刑提出上訴，質疑原審法官裁定從網上下載的新聞片段屬真確，並以此片段去辨認各人。上訴庭今早(26日)作裁決，裁定7警中的5警上訴被失敗，警員劉興沛及黃偉豪則上訴得直，兩人獲撤銷罪名及判刑，餘下5警亦申請減刑成功，刑期減至15至18月。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔係掛......

另一方面睇
即係從網上下載的新聞片段都有用
不過變左雙面刃,d狗要告義士一樣可以用dl片就得

上訴失敗但減刑有冇搞錯

五警上訴失敗公眾席有人大哭

七警在早上約十時半已抵達法庭，今早亦有撐警人士在法庭外拉橫額支持七警，卻未見有反警人士出現。法庭宣告裁決後，有五警維持原判，只有兩人上訴成功，公眾席上有人大哭，並大叫：「香港沒法治」，亦有人大叫「法治已死」。